有冇人好鍾意醉醉地但又醉唔哂嗰種感覺

大約十年前第一次接觸酒精已經愛上了
嗰陣幾個中學雞柴娃娃吹下水聽下歌咁又一晚
直到人愈大
朋友各有各忙
彼此愈嚟愈少聯絡
就算聯絡返發現大家對事物嘅睇法或價值觀已經南轅北轍
此時
已冇必要去聯絡了
不經不覺
已經習慣了自己一個飲酒 自己一個作樂
自己說自己
下雨天也自己笑
反而成為一種樂趣
有幸遇上一位知己
酒逢知己千杯少
話不投機半句多
這個道理又有誰能參透

脷伸：飲緊
千杯不碎

更正：自己說自己笑

醉緊 想瞓又瞓唔到

酒精和尼古丁對身體有害眾所皆知
諷刺嘅係愈對身體有害嘅嘢愈能令人釋懷

好鐘意飲到行唔到正線

自

消失太快
捉得到太少

渣ga

飲完酒會好鐘意鳩

寶議員做乜咁感性 係咪醉左

me唔鍾意鳩

寶議員呢個term好耐冇聽過
你係
me千杯不碎

瞓啦柒頭

屌，唔睇到最尾利申果2隻字，我以為篇野直頭係我打
今年廿幾歲，番緊工同放工後都已經日日飲緊酒
朋友們，幾時先會同我聚一聚阿

飲酒唔係為黎種感覺咁飲黎做咩

改正：屌，唔睇到最尾利申飲緊果2隻字，我以為篇野直頭係我打

好想戒 但好享受個感覺 不過我只愛飲啤酒

從16歲日日兩罐細飲到25歲日日六罐大 其實好影響身體 工作

依家就係咁 再聽住alternative rock 個人飄下飄下咁

唔需要知
shot杯飲啤酒既話我都係千杯不醉